［突發］ 政府就佐敦指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告

由於伯嘉士大廈今日發現一宗初步確診個案，初步顯示涉及變異基因，加上上述大廈樓齡較舊，分間單位（劏房）情況普遍，經評估後相關區域感染風險有機會較一般情況更高，政府經檢測呈陽性後即時就相關區域作出限制與檢測宣告。